「有圖」走在潮流既尖端

比弱智更弱智

條女都算，條仔真係柒到無譜

屌第一張
我隔離屋個細路都係咁著落公園玩

老完全係老夫子入面既柒頭

復古嘛 不過佢地著得好撚柒

似送殯咁款

條女ok正常look
但條仔好似著緊康智啲校服咁

女鬼咁撚樣

555555555555

條仔點解要勾條鎖匙係碌鳩度

你地唔識fashion就收皮啦

想扮韓國啲情侶咁

韓仔style 真係好柒

做乜撚嘢

係咪睡衣黎

庇護工場堆弱智先咁著

199999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999

笑到我

條仔整完收工趕唔切換衫?

佢唔怕行行下仆街咩，條褲拖哂地咁

高晤毒撚carry得好過佢

條女著得幾好睇，條仔好似係庇護工場行出嚟

條仔第二張好似著到跳龍虎舞師咁

屌你老母第一張根本弱智仔打份黎
條褲yau到心口咁高加多頂cap帽 你話佢唔係弱智都冇人信

好撚樣衰

韓國仔都唔會咁著

有冇啲弱智人仕衣著對佢地冇咩分別既相？

大陸仔？

諗起舞獅啲師傅嗰條褲

荃灣見過

好撚柒

連登會然係咪大部分都上左年紀？咁樣都有得屌？

巴打黎

米系

好80年代大陸feel

支那狗樣

勾條鎖匙係賓州道做乜撚

抽鎖匙做乜尻

傻尻

潮流既野你識條鐵咩

要高同大先著到

條褲

重以為又有衣㚒睇

橙褲

用咗幾多錢買follower

唔係屌 只係笑尻佢柒姐

唔知點解有陣蝗味

笑死

好柒

橙褲

Orange is the new black

毒撚look

leung 1997

連登毒撚係咁咖啦 一味屌人
自己襯唔起就屌人柒
你出到街咪又係比人地笑嗰個

第二張好似舞獅個啲
第一張無左抽鎖匙同唔攝衫嘅 會好好多囉

匡智？

自拍

lm

毒撚講fashion

都要carry得到先得架

第二張似龍珠cosplay

唔關d衫事 而係條友本身個樣都似弱智

第一張以為傅振中

唔怪得柒得黎有種似曾相識既感覺

柒都有個譜吖

知個男嘅仲成日問人借錢買潮牌

連登仔咪學人講fashion啦

係😤
抄登子冇品味💩

試想像下周街個個都有抽鎖匙掛係碌鳩度啷啷啷

屌 佢地未又係抄人 一睇就知抄morgan 個樣掂未叫有sty 無未岀事 變潮流尖端

認同你就有品味，唔認同就鍵盤戰士？
你都戇鳩鳩

閪當百達通 鳩當鎖匙

柒就柒啦屌佢老母咁多廢話
著得仲柒撚過d蝗學人講fashion

第二張完全係老夫子衣著

條仔張如城嚟？

屌 男既中學同學黎
以前返學都串柒柒成碌撚咁
以為畢左業出社會好小小
點知玩埋呢味野

呢排多左呢啲post

講撚到自己好有style咁 屌你咪又係抄鳩d韓妹著衫 你真係好撚有品味呀 自己著個潮流出黎 講野咁撚攪笑

一班毒撚到出煙既話人
好想知你地襯衫襯成點

中學個陣連埋成班籃球友咁串柒柒圍威喂
書又讀唔好 識撚埋條臭閪兩個自high扮撚晒hipster
咁樣著出街無非係想叫引人注意典型mk特徵

咁佢可能真係工場嘅工友嚟嘅

揾到庾文翰了

批評佢嘅人就係鍵盤戰士 唔出街嘅毒撚

呢位工友嘅lv應該停留起 lv1~lv2

扮撚到眾人皆醉我獨醒咁
你明知非主流就會有人批評
唔批評得就咪撚扮哂野叫人眼界闊d

香港唔同日本就係少少事都要擺上網公

Hkcc year2?

啱啱係監倉出黎咁款

如果真係做自己，根本唔需要理人地既閒言閒語
欣賞你既自然會欣賞你撐你。

好似紙紮公仔

香港人，尤其後生一代有幾多個係有自已？

屌你老味同第二張一樣樣

條女

咩衣著黎 好恐怖
我睇住張相 幻想自己要著住其中一套
屌你 諗到都想嘔

屌 你一講我先留意到
笑撚死

第一張係顏色問題
第二張唔識欣賞

呢排見好多人咁艦起 點樣開門

都唔夠我個kalunbe潮

最主要係個樣出事

條女del埋post

好大陣北味

只能說Fashion嘅野真係識條春

騎呢 = 識著衫

聯想起E神個老婆

聽講仲好撚串 得罪好多人

嚟個真係

啱啱想去佢ig睇返個po都搵唔翻

笑9佢柒咪算囉
搞到著自己中意既style 都要比人批鬥甘

想睇樓主平時著咩衫

其實點都好過d油頭毒撚做鍵盤戰士

其實衣著post講佢點柒都好我唔批評 但你講埋人地以前啲野關咩事 公審衣著定個人

韓狗style
但好撚似大陸佬

依d 叫咩fashion?
標奇立異就有份

荒謬 看得自己那麼高

最弊人地當自己係呢！mk就mk喇

條女成日以為自己係模特兒 以為自己好潮甘！佢讀胡XX中學。

屌 段文講到自己好似搞革命咁 其實佢成班fd都係一樣怪怪雞雞

頭先都見到個，離遠見到以為係毒撚黎，近睇紋晒身釘晒耳咁先知宜家潮流興扮on9

壓力大就飲翻杯先啦香港人

其實係香港著衫一定係抄架啦 全香港唔係抄美國就抄日韓架啦
你可以話佢抄人 但起碼唔係出到街個個都比比鳥頭 一件所謂嘅潮牌tee+對nmd/ultraboost
你可以話佢襯得奇怪 但如果咁都要批鬥嘅 咁香港只會同支那一樣 乜9都抄人 唔會有一個屬於香港嘅style

人地點著關你撚事咩 見識少認真唔好沖出黎柒 成班人好似發現新大陸咁 繼我話你地就成班大陸仔岩岩出城啦
咁都有得屌 on撚尻

好中肯

條女都無話自己帶起潮流 段野重點係指出可能係前人堅持自己既fashion sense 先有今日既潮流 而佢即使係抄都係想堅持姐 屌 做自己中意既野都有錯 你可以屌佢地好柒 但唔好批鬥佢做緊既野丫ching 著件衫都搞到要公審甘

條女差好遠

又攞埋人地讀書時d野黎講
同佢著成點兩樣野

㗎條西啊？邊撚忽㗎啊

著衫都要俾連登批鬥 你地咪又係見人著潮牌之後跟風 而家人地著自己鐘意既style就要攞出黎批鬥 我又真係想睇下你地平時出街著開咩衫 有潮流唔代表隨波逐流 更加唔需要尖端 你欣賞既咪交流下 你唔鐘意既你咪唔好著 難怪你班井底之蛙成世對住連登叫春

屌你玩非主流就預咗㗎啦
唔好話連登，你著到咁出街大部分人都會用奇異眼光望你啦

究竟要點樣著得潮又可以唔洗比人批鬥

P圖撚 條女真人又7又肥

依家係佢無啦啦被人post左出黎公審喎
同出街用奇異眼光望佢兩樣野黎

一路行條鎖匙一路撞鳩自己條j

成個post都見到個甘字
甘你老母咩

屌 on撚9連登仔
著得fashion 小小就擺上黎批鬥
成撚日話香港冇多元文化
咪就係你班仆街造成囉
只要唔岩主流文化嘅就踩
唔合自己意見就屌
結果就令到個個人都只係敢迎合主流
所謂嘅fashion 就係白T短牛加ultra boost
所以真係唔好話點解香港冇fashion 冇創意

收皮啦，㭍就係㭍
型就係型。
Your face your fact.
你呢d咁鍾意逆流而上
遲早咪被淘汰囉。

你所謂嘅型柒咪又係比主流文化影響左
根本你接受到，合你眼緣=型
同你衣著風格唔同=柒
始終fashion係有唔同style
又唔係要你跟佢咁著
何必批鬥？

你呢d人第一個比人淘汰

咁真係唔靚呀嘛 大佬呀
第一張都叫接受到呀 第二張真係好難要人講出好睇喎
你叫陳冠希黎著都難carry啦 上面班友話咩呃殺多元乜乜乜 真係得啖笑
佢覺得靚佢繼續著 佢有佢著 我地有我地笑咋嘛
既然佢覺得佢既配搭可以帶動潮流既點解要理人笑鳩佢 點解仲要出post澄清自己
係做自己既根本就唔洗理人眼光
我係呢啲行為睇到既更加係故意唔隨波逐流 標奇立異囉 之後人地講出佢標奇立異就起鋼囉

將條鎖匙掛係條鳩又幾潮嘅

我係佢地師弟，佢地成日係ig話自己係韓國人同日本人，又影埋D偽韓相，真係以為自己韓星甘

咁撚樣叫公審咩？

潮流依家野都要睇carry 到唔到嘅
你靚仔或者靚女，着出嚟搶眼咪叫做潮囉
你樣衰又着到咁搶眼，噤咪叫做出嚟搶柒囉
依家啲韓狗一係着到自己六十年代改革開放，一係就好似去做賊咁
而大陸果班仲誇張，吓吓都off white + yeezy
而且來來去去都係宗教T or 心口 off 字 嘅款式
真係幾好嘅style同brand 都可以比佢哋搞到㭍晒
所以平時照鏡都真係好緊要

前面嗰個都仲好啲，後面嗰個頂帽同埋個眼神⋯佢真係想點

韓撚look 真係睇唔少
個個都照咁樣抄
睇到已經冇咩特色可言

唔好係度自己有幾fashion

佢地知唔知乜叫靚

以後自己就係潮流 on9

on9冇藥醫

係Mk見過呢條柒頭一次
十足十D新界牛咁
真係想一手扣住佢個牛環

戇鳩。

最撚潮係你同隻牛啦

話你柒就叫公審 如果成個post都話你型咁又算唔算公審啊
咁你係柒丫嘛 嬲咩者

睇你都係果D牛環Fuckboys
死撚開咪衝出黎柒啦

滿口人權，自由
家陣人地著咩衫，冇影響你都可以放上網公審，終於見識到咩叫 連登毒撚圍爐取暖
我知，你地想話自己都有言論自由啊嘛，得啦明架，你地繼續留係屋企打飛機 人地隔離攬住條女喊，對比之下，人地的確係柒啲嘅～